只要有好嘅宣傳 咩人都可以痴線

其實我哋個世界係咪充滿着一堆唔理性嘅人
只要宣傳夠強 大家就唔會再思考未來
一句要和諧勿分化 世界合作 大愛 呢啲普世價值講晒出嚟就唔會諗吓失業率美金地位世界排名嘅問題
唔會再諗10年20年後嘅利益
將來政權下嘅宣傳實力夠強 我哋會唔會忘記咗一年前所發生嘅事